**50 Nuances Encore Plus Sombres de Grey** 

Le film qui en a obsédé plus d’un revient avec la deuxième partie, 50 Nuances Plus Sombres. Comment se prépare donc le public à cette sortie ? 
 
La saga 50 Nuances de Grey a étonnamment plus marqué les femmes que les hommes. Nous nous sommes chargés d’évaluer la réaction des fans dans l’attente du film 50 Nuances Plus Sombres. Il y a de nombreuses femmes totalement obsédées par cette histoire de sadomasochisme, de [jeux de sexe](http://jeuxporno.online/batballs), de soumission et « d’amour » jouée par un attirant millionnaire. 
Afin de comprendre ce qui a le plus obsédé les femmes dans 50 Nuances Plus Sombres, nous avons décidé de parcourir plusieurs blogs en ligne dédiés à cette saga de livres et de films. En premier lieu, nous nous sentons obligés de vous dire que si vous considérez que ça ne vaut pas la peine d’acheter le livre, vous pourrez le trouver en téléchargement PDF gratuit sur certains blogs. 
Vous pourrez ainsi assouvir votre curiosité au sujet de cette fameuse saga sans avoir à investir un centime. Il semblerait que beaucoup de personnes ne soient pas séduites pas la trame mais soient quand même curieuses. Si, au contraire, vous connaissez déjà la première partie de 50 Nuances de Grey, un blog basé sur 50 Nuances Plus Sombres sera idéal pour vous car les fans y partagent des anecdotes.  
 
**La trame de 50 Nuances Plus Sombres** 

Dans 50 Nuances de Grey, l’histoire d’Anastasia la soumise et de Cristhian le dominateur arrive à terme. En revanche, dans 50 Nuances Plus Sombres, le torrent de romance renait et bien entendu il ne manque pas de sexe. Cette réconciliation en émeut plus d’un car c’est le début d’une Anastasia bien plus féminine, preneuse de risques, érotique et complexe et qui osera même dominer Cristhian. 
Tout comme dans la première version, Cristhian lutera contre ses démons internes afin de tenter de prendre soin de sa relation avec Anastasia et de ne pas lui faire trop de mal. Anastasia, de son côté, luttera avec la colère et l’envie des précédentes relations sexuelles de l’imperturbable Cristhian Grey. La tâche ne sera pas facile pour elle… 
 
**Les dévoilements de certains blogs sur 50 Nuances Plus Sombres** 

Sur certains blogs comme Pimping Life, nous avons pu savoir qu’exclusivement dans le film 50 nuances Plus Sombres, nous pourrions en apprendre un peu sur le passé de Cristhian et les raisons de son comportement. Tout comme certains blogs facilitent l’accès au livre, d’autres le font pour des scènes du film ou des images, ce qui vous donnera un certain avant-goût de la production. 
Sur le blog officiel de vente de 50 Nuances Plus Sombres, vous pourrez acheter et voir la majorité des accessoires sexuels utilisés dans la fameuse saga de sexe. Cela a plu à plus d’un fan de sexe et de cette saga. Il semblerait que beaucoup d’entre eux aient acquis ces accessoires sexuels via ce blog. 

C’est super pour une grande partie des fans de cette production multimillionnaire de trouver ce type de blog qui donnent un avant-goût du contenu du film. Vous pourrez même télécharger la grande bande sonore du film sur ces blogs, nominée pour plusieurs prix. 
Ainsi, si 50 Nuances de Grey a été un réel succès, les 50 Nuances Plus Sombres ne devraient pas faire moins de bruit et montreront une grande variété de scènes sexuelles, comme la saga a déjà habitué le public. Si vous souhaitez savourer ce film, nous vous conseillons de visiter les blogs disponibles au public sur internet. Vous trouverez forcément celui qui vous plaira…